拋個磚 買牛扒去邊到 月經post

買開Prime ribeye/ sirloin

大埔一品
新國華

利申：本身無諗個開post所以無好仔細咁影
一張係解凍後(解耐左) 一張係解凍前 唔好用黎做比較

我買開大埔一品 塊塊睇落顏色唔係雪左好耐 品質都ok 原本覺得唔貴

但見到新國華老板拍片講既價錢 平好多
去左tst分店 己包裝既真係揀唔落手 明顯d顏色開始黑
叫個員工切塊一寸西冷俾我 兩面唔同色 邊位少少梅

睇黎真係雪左好耐/保存問題 唔知係咪分店係咁
我見佢ig repost客人影既相 d牛又好靚
老闆你見呢個post就搞搞佢 你拍youtube都係為左多生意 但咁樣真係有d失望
但都會試其他分店 因為真係好平

仲有無其他鋪頭介紹下

屌 好多錯別字 自膠

咁買薯蓉去邊到
想食樓豬舊薯蓉多啲

prime sirloin 幾錢per kg?

買薯仔自己整

網址都俾埋你....

尖沙咀新國華出事!? 巴打你唔好彩啦
我就未試過

入手地方講唔到
不過通常係原件買番黎大約4-6KG
斬開五六件放冰格食兩個月
要幾厚都得,有時厭左切粒炒菜

講唔到?

走私咪講唔到

件扒好靚

可摸耳教我整

長沙彎間自家扒房 readytocook

有批平牛肉 有需要打比我

蕭生囉 平靚正

和興行？

之前都係買開新國華tst個間 都正正常常
最近少出街 多咗上網買牛扒
但上網買冇得簡

參考下再自己加d減d

睇落幾好

街鋪去蕭生間人民超市
ig有間steak with us 黃店 有時有啲特別部位賣

我都想知去一田買一塊細細塊都成百幾蚊。都係澳洲草飼冰鮮果d. 但已經好好食

推

澳洲牛好食咩？